點睇講普通話 但出國同人講自己係香港人

住夠七年生埋個仔果d
出到國話自己係香港人
搞到全世界都以為香港人講普通話

鬼佬講匪話一定要嚴厲指正